一患上情緒病，就算好返，都好易復發

一向情緒好健康，正常人咁生活
直到一年半前，因為一啲事，一個人
就開始有驚恐症
伴隨住強迫症
呢個病徘徊咗3個幾月
正常野都難應付
最後要睇醫生、食藥
以為自己終於擺脫咗呢個病
點知演法咗去長期既焦慮同抑鬱症
唉
而家終於冇咗焦慮喇
但抗抑鬱藥加到去三粒
呢個病幾多先會好？

我有中度至嚴重憂鬱 有睇公私立醫生
前幾個月停左藥 到宜加又病發
又要再食過藥
憂鬱最恐怖係 明明無發生任何唔開心既事 個人都會長期處於失落 憂鬱 恐慌既狀態
好似完全唔會好咁

agger

岩 仲會失雞無神黎
控制唔到

講多啲
有冇試過成個人半邊身麻晒，標冷汗咁？？

I knew that feel
到後來發現基本上冇trigger 都可以黎料

明明係同一個問題，諗過好多次，冇得擔心咁多，都會成日無端端轉牛角尖係度諗，又係諗返個啲解決方法，要諗幾個鐘先行得出黎

真係好辛苦

我係標熱汗
呼吸好急促
就黎抖唔到氣咁
feel到d血唔到腳

試過手震 心痛 狂出汗 失眠
自殘 自殺傾向

會突然之間抖唔到氣
個心跳得好快
對腳麻晒
覺得自己好似就黎死
好想離開室內或者人多地方
覺得自己唔係活係現實世界，覺得一切好虛幻
明明自己有著褲，出街之前仍然會照十幾次鏡睇自己有冇著褲
出街會好擔心自己整到人，例如會好擔心自己踩到人地對鞋，然後會比人鬧，每次出街都要鼓起勁大既勇氣，變到好驚人
失眠，半夜驚醒
仲有好多，唔打喇

我覺得我患咗驚恐症，半年前有一次搭地鐵時發覺好暈，好想嘔，之後唔知點解個喉嚨變到頂住頂住，好想嘔咁，搞到係搭地鐵，搭巴士，出街食飯時喉嚨會頂住頂住咁，好似有野係喉嚨咁，個種感覺好難形容，好似抽住咁，同埋好驚會嘔，搞到個人好不安，但係係少人嘅地鐵，巴士同餐廳又冇咁嚴重，係屋企食飯時又冇野，同埋係街時一時有事，一時又冇事。

之前驚係癌症之類，去驗咗血，大便，照耳鼻喉內窺鏡都一切正常，政府門診只係叫我上減壓班，同埋食化胃氣藥，覺得冇咩用，咁多位巴打有冇情緒醫生推薦？

有呢個怪病搞到我唔敢去旅行 大家覺得我係咪有情緒病

驚恐，強迫症源頭
一次又一次咁發現男朋友仲留戀佢ex
佢ex又曾經係我地一齊既時候向佢表白
而佢ex表白之後，佢成個星期就對我好冷淡
嗰陣唔知點解對方會突然對我咁冷淡，以為係自己不知情下得罪咗佢，知咗真實原因之後
就對對方失去信任，好冇安全感
一諗起佢個ex，我就會好鬼驚，個心跳得好快嗰啲，好敏感
其實嗰陣我好辛苦，有諗過分手
不過嗰陣係到諗，二揀一
失去佢，定自己辛苦啲
我選擇咗後者
所以就食藥頂硬上

原來你係絲打嚟 之前都有喺你嘅post留言
睇你哋上面講病發時嘅經歷都覺得心酸
如果發生喺我身上 都唔知點算好
但發生咗咁多事 男朋友可唔可以畀到啲支持你？

驚恐撚
仲有食藥但唔多
生活無大問題

點樣確診自己有驚恐？有咩病徽？

女友帶我走出抑鬱
但女友一離開身邊就好多野諗
對上一次佢出trip6日瘦左6kg

一個病頭既來源可唔可以醫好一個病？
其實見人見智。

我係因為自己鍾意個個人原來係pure les搞到見到疑似lesbian嘅行為就會發作，心悸，成個人痺晒，手腳冇力企唔穩，要係咁抖大氣
再慢慢變做一諗起related嘅事，terms就會發作

後尾係接受咗事實先至冇乜事發生，不過自己都意識到呢啲反應係跟住一世冇得醫，只不過個trigger易唔易出現

同fd講佢地只會當你叫春

Fix 好trigger 只係代表你唔會依件事而黎料
不過都好過成日冇啦啦黎料

師兄你依種似疑病症

個腦生病，點醫先好

我由16歲開始有，慢慢呢幾年仲嚴重左 基本上唔會好得番
最多係控制到 可能聽首歌/諗番d事就trigger番
最近聽緊心經（梵文版） 聽完係身心舒緩左
遲d學下禪定